"Hij had de boel perfect uitgewerkt en tekende plannen waaruit bleek duidelijk hoe knap aangepast werd voor de verandering die hij voorstelde.
Ik keek naar de schetsen de andere dag; ik bestuderen ze het meest nabij en het lijkt mij dat de hele zaak kan worden bereikt vrij gemakkelijk.
Wij hebben alleen een esplanade langs de voorzijde van het midden van de baai, tot de bouw van een pier aan de westrand en waardesystemen tot een geschikte woningen in de terrassen op de stijgende massa achter."
Trafford weer vluchtig in zijn oom en hardnekkigheid Selvaine weigerde te reageren, maar blijven staren zoetsappig bij het haardvuur.
De hertog leunde achterover en hervat, bewegende zijn witte hand heen en weer.
